「第三個月」香港警察還未能破獲侮辱何俊堯法官的案

周二（10月20日）晚上11時，5男乘坐白色凌志私家車到達九龍塘馬可尼道，其中4人落地，在私人住宅馬可尼大廈和康樂閣外抛雜物，同時在兩棟大廈外牆噴紅油，繁簡夾雜寫上「狗官何俊堯，警察拉人，狗官放人，目无法紀」、「差人拉人，9官放人，正X街」等大字。

單程路

如果係何君堯 應該捉左判埋

721都係啦

應該呢單嘢連file都無開過
如果個事主唔係何俊堯而係何君堯 咁應該當晚就出撚埋飛虎同国安地氈式翻轉全香港摷噴字條友出嚟 仲會有三屍同果十鳩幾條焗腸輪流出嚟公開譴責啦

自己人呀屌你老母

99%

何官應該受到好大壓力...
最近一單刑期覆核佢都判返入獄

係咪毒品强啲手下做架

所以唔會拉到

咩人做大家都知 政府捉學生就快手

永遠唔會捉到人